建行939

而家好位..中線長線實升...賺左請我食飯...
歡迎鞭屍

樓主你有幾多貨? 我多多都幫你接

我O岩O岩先入炸~

今日7.95同8.01都入左d
屋企有兩老要養
想有自己家庭

靠晒您啦樓主

put左

燈神 有你依句我放心

又係你 屌 呢隻未入貨呀

係咪痴系線
到左呢個里仲有夠膽入內銀

跌死你呀

唔7蚊樓下都唔屌啦

依家個價似乎仲係好高...

跌落7蚊先唔敢屌

我隻PUT6.7先到價
星期一應該到了

有無人信左我all in

100000股@8.1留名

邊個星期一？ 今日8.46 wor

我都睇好939
叫哂身邊d朋友入兩手賺下茶錢
@8.11

信左我果D C兄..恭喜

molamola 之前仲8.57入左

繼續Strong Hold 下星期翻身

lm想入 諗住分注但唔知幾時

我8.5已經放左

都無得你唔hold啦 𠲖家走咁撚柒

你都岩 望就望下星期業績期會有好轉 俾到位我走

我高位九個一入

原來我高處未算高
一齊頂住啊巴打！

諗住揸十年，變第二隻匯豐

好彩唔多，兩手

我都諗住係咁
所以STRONG HOLD!
要堅守信念 月供幾手 再集氣

期待佢聽日出業績

業績後跌

仲跌 垃圾

呢隻都驚

諗住入小小

5.48@10000

7.8有支持位 都ok 啦

再跌穿8再入貨

唔係今日出業績咩仲未知佢岩岩果年賺幾多嘅

聽日$9

公布未呀？等左成日

出業績都無力上

業績唔見左?

聽日$7

屌你

a股跌到仆街
搞乜鬼

等左成日仲未出……

不嬲都係夜晚出 第一日買939 ?

工行出左派中期息

僅符預期

預期係幾多

股息0.291人仔(含稅)

聽日會升小小

上唔到9蚊

dllm

升極有限 個基本面都ok 只可以講係穩陣
利申：9.18走左

8蚊都唔知企唔企到

有冇巴絲諗住入貨

7蚊先入

跟機

今朝8.13入左

有膽識

939 5蚊入差唔多

機會來喇手足，都係果句，中長線👍🏻希望收市反8.00

做咩咁嘅樣，我已經走左一轉，剛剛入反。今日有大行睇好，睇中長線la巴！

同路

c兄幾入？我本身set 96，後來睇94.驚入唔到96算，希望收市企反8

8.56入左
被迫轉中長線

睇9啦中長線，大藍唔怕la. 我成堆細價先慘唉

平均8.3 重貨

價值投資

7.96入

wa.估佢唔到，收市希望收8

8.56入？我諗你等幾年都上唔返去